監警會加國專家：香港警方應勇於認錯 抨擊大規模截查或涉「非法禁錮」

本港監警會早前發表報告，認為警方處理反對逃犯條例修訂運動示威及使用武力並無制度缺失，並提出檢討武力及催淚彈指引。監警會國際專家小組前成員、曾領導加拿大安大略省監察警方投訴組織的Gerry McNeilly接受眾新聞獨家訪問時表示，不會容忍個別警員處理示威期間的行為，又認為警方應勇於承認錯誤，用行動向公眾證明會改革，挽回公眾信心。

"問責必須由警隊最高層開始，由警務處處長承認事件可以做得更好。正如芝加哥市長最近談及問責，不是所有人都做得對，但必須開始做對的事。所以如果我是警務處處長，我會承認我們有犯錯，並且會改正。我們也只能與公眾一同面對及修正這些過錯。"

收皮啦收皮啦

黑警死全家

當年邊個sell成立監狗會海外專家小組呢條橋俾林奠!? 果條友肯定係憎林奠憎到入骨

美國根本做哂示範
黑警話拉就拉

Push

唔咁做根本冇公信力
不過佢地無諗過人地會跳船

佢哋跳船跳得快

其實呢班專家昔日通常會攬警暴上身

但點知香港去到輪姦,水刑,伙同納粹法院誣告
攬完就自己死

死黑警冇一個係無辜㗎

黑警表示未驚過 冇人會做

比起堵路 扔火 依d 更實際

Nice one
You got me

冇錯
納粹殺猶太人都係執法
執法要道歉，天方夜譚

咁我諗一定係姐姐啦

共狗黑警寧願死全家都唔認錯唔受審

我都即時諗起佢副嘴臉